今晚我地係咪應該要去元朗做d野！？

元朗呢單野，鄉黑警打龍通打鳩香港人，而且由何君堯拎軍，越來越猖狂，事件離譜過沙田新城市事件好多，我哋今晚係咪應該去元朗，目標去元朗警署同大馬路表達我地不滿。兼且集體報警。

推

要活捉落單既白色衫

唔可以饒恕黑社會，黑警同圍頭佬！！！！

下星期先啦，上環果邊都未完
下星期班齊人再燒佢地祠台

元朗今鋪一定要搞大佢！！

遲d啖氣會唔會消晒。

連登仔：唔撚洗返工咩

屌你老母我識十個fd 有九個都淨係識睇live 屌。。。出下去啦仆街

第日要返工邊會出

點都要做d野

雲海教 999報警元朗事件 要求拎 file number

要！！！！！

響應罷工罷市罷課呀屌！！！
白衫人見市民出街胡亂打人！！！！
警賊唔lun理㗎啦！！！！！
文宣做野呀呀呀呀呀！！！！！

即日罷工罷市難D。可以搵日。
總之今次要搞大佢！！！
唔可以再忍元朗鄉黑警勢力！！